科米國會作證 特朗普通俄醜聞嚴重如水門事件〈蕭若元：最新蕭析〉

嚴佢老母咩 個聽證會完全將關於Russia 乜柒柒果啲fake news 洗乾淨曬